［4000蚊］有冇人二月廿幾號交申請表已經收到sms?

小弟二月廿一交去旺角東政府合署，至今音訊全無…
究竟有冇同路人啊！？！？！

早你幾日交 今朝有sms

月入50k表示唔需要申請

22號交 未有sms

我剛剛收到message 了
你等多一陣啦

25號交 仲未有

今朝有 幾時先有錢收